萬綠叢中一點紅，哥哥妹妹在草叢

請出招

哥哥露出小毛蟲 妹妹露出大黑洞